(冇圖)今日嘗試係自修室到識女女

是咁的 小弟呢輪考mock 點都要發奮溫書
所以今日就去咗自修室 打算認認真操卷
無耐 有個幾得意既女女嚟咗我呢邊 仲坐埋係我後面 本來都無諗住識佢 始終我都係個毒撚
但係又忍唔住望多幾眼 於是就把心一橫 決定識佢
一開始好糾結係開場白 無理由單刀直入 面對面同佢講「喂 你叫咩名呀 我想識你呀 交換IG呀 」咁樣未免太唐突同不恰當
之後我就醒起《自修室,學界既蘭桂坊》入面條橋 掟盒朱古力過去 再加張memo紙
好可惜我兩樣都無 唯有撕白紙一角 再自我介紹 問埋佢叫咩名
不過毒撚性格既我點會咁順利 我好淆 唔敢當面俾張野佢 唯有等個女仔行開 我再放係佢枱面
無幾耐 佢出咗去聽電話 我即刻放低張紙 再扮咩事都無發生過
佢返到嚟個陣 我透過塊鏡見到佢望咗陣
本身我以為佢打算專心溫埋書先覆我
但係之後佢個朋友嚟埋 仲要時不時就係到傾計 都唔知係咪講緊我

各位巴打 我係咪柒到貼地

到我走個時 佢都係無覆我 依家諗起佢地係到恥笑緊我個時 就想搵窿捐

毒撚第一守則係咩？

你都係以後唔好去果間自修室啦

切記太有自信

屋企附近得個間

叻仔

放棄啦油頭毒撚

忌

真係唔好睇咁多故

此post已完

都叫你唔好咁多ff

冷靜啲先，而家你去廁所照吓塊境，再望吓你個毒撚樣就明白架啦

負評

原來就係你條柒毒
好心你啦照下鏡先

慘,仲要搵地方溫書

點解

毒到要搵尿先照到

唔理啦屌 照去

照過啦 係衰太有自信

巴打可以search下少少肥咩樣先

愈諗愈柒

原來就係你放低既

勇氣可嘉嘅 祝巴打下次好運

撐巴打！
唔柒點知自己有冇得米

媽，好柒

一d自信都唔應該有啦

今日嘗試係覺自修室識女女

今日係自修室識到女女

樓主快d溫中文先啦

睇嚟你先需要溫中文喎

做得好 無嘗試點知得唔得
有無加你

真係無圖

欣賞你！我個陣都試過，不過係男女角色調轉。

我諗佢都比你嚇走左
所以你可以繼續去

樓主，冤有頭債有主

真係有人信咁樣係work
除非你真係好靚仔如果唔係一定嚇親人
我去自修室咁多年就真係未見過人係入面識到friend

知自己衰咩咪幾好

我想知係唔係真係有守則睇

聽日咪行埋去直接問囉。

等我仲諗張字啲字跡咁肉酸邊個屎忽鬼放底
原來係你條死毒撚

原來就係你我仲同個frd喺度諗邊個痴漢仲好意思上嚟開post！

其實個個都ff 過

留名

所以我未犯咗毒撚第一條守則

仲要下次

咁最後得唔得米？

死肥仔收聲啦

其實我覺得當面r frd個成功率應該大D
不過你要承受柒左之後個種感受
利申:得過

留名學野

巴打係咪好靚仔？

新仔

毒撚最忌咩啊.有自信啊

好唔自然

自乜春然
根本你想周街聊人已經冇可能自然

屌 咪撚搞鳩我條女啦

係 無論係邊種方法都好 除非係靚仔

會唔會係佢要溫下中文

渣ga

咪笑撚死人

有無巴打有類似經驗可以分享下？

你想聽故？聽得故會否有朝一日成主角

唔怕講

你就係記錯呢個字，所以柒咗
係 忌